呼籲各位以後唔再幫襯元朗所有商戶

除非入去清算
否則以後唔會再踏足元朗一步

入都唔撚會入去喇
痴撚線乜人都打
成班畜牲

良心商鋪都有嘅 但臭咗名嗰啲下次光復元朗一定要搞搞佢老母臭閪 幫佢間鋪裝修